燕雲台 短評

幾好睇

評你老母

垃圾都睇

拉

?

我家鄉真係喺東北

真

gchi燕雲台

老铁

666